(求名)搵一隻類似mon hunt咁既歐美風格遊戲

唔係horizon
畫質似wow咁膠膠地,好似係未出既
記憶中好似係A字頭<唔肯定

Ark?

Dragon Dogma?

Commandos

Dauntless

MONSTER HUNTER WORLD

係你啦唔該哂巴打